1500蚊筆直可以出到咩機

手機壞左
iphone8又未出
整住部機頂幾個月先
諗緊asus zenfone3 max 5.2
定sony xperia xa好

推

尋日買左部nextbit Robin玩下
千五有找

3310

Where

小米

RedMi Note 4X - $1400
4GB RAM / 64GB ROM / microSD
4100 mAh / 指紋 / 無 NFC / 無換電